你覺得最傷感既對白

仲有角球啊(-踢出我天地)

三萬蚊 過夜 你條女係雞呀